點樣係發夢果陣，知道自己係發夢？

咁多年黎
發夢都成堆bugs
e.g. 飲左成支烈酒都冇事
但永遠都會合理化件事
覺得係「阿 我原來酒量咁好既」
然後就唔知自己發緊夢

次次都係醒左先知自己發緊夢

搵個圖騰幫你

知道果刻你就會醒

試過太唔合理所以知一定唔係真 緊住就繼續留係個夢

要接受夢境訓練

其實你依家都係發緊夢開post

真係得？

可遇不可求
有時知道咗反而冇癮

試下係隻手畫個記號，然後每次見到都問自己係咪發緊夢。
最終你可能會係夢裹面見到。然後問完自己之後就會知自己係咪發緊夢。

我唔得，當發現係夢唔係現實個下就會清醒。
就算個夢幾美好都繼續唔到落去

淨係試過夢中夢入面知道自己發緊夢

有冇人會意識到自己發緊惡夢之後整醒自己?

試過喺夢入面知道自己發緊夢然後嘗試搣自己一下睇吓係咪發緊夢，但係唔知點解點又痛喎

發夢果陣望下周圍嘅景色 合理地係點都會同現實係有所出入 只要發現左唔對路就會知發緊夢

以前真係幾天馬行空既夢都可以合理化左佢，但後來有個屋企人走左，晚晚都前見佢，慢慢開始好理性咁諗到自己處身於夢裡面

試過發夢屌莎朗史東，但係五十路版本，
一見到佢就知自己發緊夢，跟住撩我上床砌佢，
前戲摸吓佢背脊發現有條疤，摸佢對波啲質感又怪怪地，
望多次佢個樣突然變咗佢全盛時期咁款，不過都唔理照樣砌佢，
後入咗幾吓就夢遺醒咗....

都試過，但喺夢入面又合理化覺得個親人未死。

試過夢中夢中夢
入到第二層知係第一層發緊夢，再訓再入，入到第三就發現唔對路，連醒兩層去返第一層

之後過左一陣天光自然醒，先知一直係第一層

今朝嘅夢中夢中夢，第三層係最深，本身打算開post講下，我到最後現實醒返驚左成幾分鐘就即刻記錄低

第三層（相信係日本海邊嘅山）
本來打算行山露營，點知行到咁上下，海邊d地方好大霧，感覺霧出面有怪、好危險，之後行嘅山頭見到好多藍、紫色花，d花好閃。之後行嘅目的變左去搵一個許願水池，但最後係去到一間好細嘅平頂屋，房門前兩三米有一個差唔多半徑為15cm嘅水氹，之後將花（無印象係咩色）放喺水面上許願，希望大家之後平平安安，期後其他人都到左間屋，就一齊放花。好記得最好有一個男性fd孭住背囊喺右手邊行過黎搵我地，之後放低背囊講左幾句好似就醒左

第二層（鄉下親戚屋企二樓一間房，我返到去會比我訓）
醒左打算入睡房再訓 但第一次入房入左第二間房，出返去關門再入先啱，見到阿婆背住我坐左喺到，拍阿婆打算同佢講話啱先好奇怪，阿婆就突然消失左，左邊電腦mon就出現左個人，果下醒覺自己係發夢，就成個人訓左喺床，深呼吸閉眼希望到時醒到，期間mon入面個人出左黎，聽到有電鋸聲

第一層（香港自己房張床）
重係合埋眼，因為見到黑哂但知自己醒左嘅，不過成個人郁唔到，就試下大叫阿婆，之後聽到自己叫阿婆嘅聲，醒左之後好似見到阿婆行入廚房，之後嘅事無乜印象但應該係見到阿婆即後好快就醒左

現實（自己房張床）
成個人無哂力郁唔到，過左一陣就無事

試過發夢見到吳孟達係我屋企張床到同緊你條女扑野，然後好淫蕩咁對住我大笑

唔好意思打錯字 太驚嚇